有冇frew oasys 能人救下小弟

做stability check 之後咁做唔到analysis 可以點

自推